到底金鴨牌鹹蛋黃魚皮有咩咁好食？

今曰路過7/11
見到有個阿伯買左三包金鴨牌鹹蛋黃魚皮
然後望下個價錢牌
發現呢包野居然賣$58
之後買左包黎試下
發現根本冇咩特別
同普通炸魚皮差唔多
有冇鐘意食既人分享下到底有咩咁好吃
呢包野到底憑咩賣$58
$58明明可以買兩個玉子牛堡餐
點解我會買左呢包野

想腎虧 食一包立即見效

呢隻出名難食

其實另一隻都唔覺好食

咸到pk

呢隻出名好食wor

另一隻姐係邊隻

好難食
個陣個fd又係咁買黎食

IRVINS

薯片先好食

完全冇鹹蛋味囉

遲D買包試下
對比下睇下邊隻好食D

連魚皮味都冇

呢隻真係好食好多

完全冇鹹蛋味

好甜

加佐價？
上二個星期買 $55

唔怪得佢3間舖1日可以做十幾萬生意
利申發夢見到

58
之前賣55

Irvins好味好多

普通料

垃圾都食

Irvins貴一倍 緊係好食好多

個阿伯好richhhhhhhh

好難食